文匯報大使容祖兒演唱會 Pretty Crazy

幾多人去咗睇？